{
  "Address where you wish to be paid": "출금 받으실 지갑주소",
  "Back to Merchant": "가맹점 화면으로 돌아가기",
  "Change payout currency": "지불 통화 변경",
  "Confirm payout": "지불 확인",
  "Could not verify address": "확인되지 않은 지갑주소",
  "Equivalent": "금액",
  "Equivalent {{currencyCode}}": "금액 {{currencyCode}}",
  "Error": "오류",
  "Error fetching merchant information": "가맹점 데이터 불러오는 중 오류 발생",
  "Fee": "수수료",
  "Go To Wallet": "지갑으로 이동",
  "Great": "성공",
  "Next": "다음",
  "No additional info available": "추가 정보 부재",
  "Only send {{currencyCode}} to this address": "{{currencyCode}} 코인만 해당 주소로 보내주십시오",
  "Only send {{currencyCode}} to this address_USDT": "ERC20 {{currencyCode}} 코인만 이 주소로 보내주십시오",
  "Only send {{currencyCode}} to this address_USDC": "ERC20 {{currencyCode}} 코인만 이 주소로 보내주십시오",
  "Paid": "지불 완료",
  "Pay with": "지불 방법",
  "Pay with external wallet": "외부 지갑으로 지불",
  "Pay with {{currencyCode}}": "{{currencyCode}} 로 지불",
  "Payment completed": "처리 완료",
  "Payment of": "완료 내역",
  "Payout": "지불",
  "Payout Complete": "처리 완료",
  "Payout of": "완료 내역",
  "Quote expires in": "요청 만료 예정",
  "Reference": "참조",
  "Seen": "확인",
  "Something went wrong": "오류 발생",
  "Success!": "성공!",
  "This feature requires blockchain confirmations before crediting your payment. Your merchant will update you on transaction progress.": "블록체인 컨펌이 진행 된 후 고객님의 결제가 처리 됩니다. 이용하시는 가맹점을 통해 진행상황을 확인하실 수 있습니다.",
  "Time left to pay": "남은 시간",
  "To complete this payment send exactly this amount to the address provided": "빠른 처리를 위해 정확한 수량을 다음 주소로 보내 주시기 바랍니다",
  "Total amount": "총 수량",
  "Total cost": "총 금액",
  "We don't share your financial details with the merchant.": "고객님의 금융 정보는 가맹점에 제공되지 않습니다.",
  "We have detected your transaction on the blockchain and will now wait until the payment has been fully processed": "고객님의 코인 전송이 확인 되었습니다. 컨펌 및 거래가 완료 될 때까지 기다려 주시기 바랍니다",
  "You have been paid out in {{currencyCode}}": "{{currencyCode}} 지불 처리 완료",
  "You receive": "받으신 내역",
  "{{merchantName}} offers fast and secure cryptocurrency payments.": "{{merchantName}} 가 빠르고 안전한 암호화폐 입출금 서비스를 제공해 드립니다."
  }